真係天下烏鴉一樣黑

無例外

係

鮑魚呢

岩呀

咪臭係

pm me

天下港女一樣臭